其實香港女人真係好撚廢!

結左婚，兩公婆都有做野，點解仲一定要比家用佢?
點解要老公一定要比家用外家?如果係獨女+要湊仔唔做野，外家兩老無收入都勉強可以理解
但好多明明唔係獨女，都要求比家用外家
結婚又永遠唔撚駛煩錢，男人一個煩晒

擺個酒已經要二十幾萬
首期又要七八十萬什致更多(已經計按九成 & 雜費!!!)

計計埋埋成一百萬頭炮結婚費用
其實想問無父幹的話有幾多人拎得出?

港女我真係屌爆你地老母

咁撚唔鐘意就唔好結啦 真心你要對佢成世架大佬

做人做狗自己揀

推

雞

push

唔好娶佢咪得 佢仲驚過你